派幾個三毛, 一個推贊成, 一個推反對, 我地就用晒寶貴時間去駁斥兩個立場, 班撚樣鳩push即可

其實只要佢地2個人提出正反2個意見
2個意見都有道理都有人撐，咁就吸引到我們瘋狂回post討論
但其實諗深層 正反都係為5大訴求而做，2邊都有道理
既然都有人做左，點解唔貫徹兄弟爬山個精神？
比d信心手足

我係你地捉咗好耐嘅鬼，要你哋收皮一招搞掂

不分化